發現好多女都淨係識買野&飲飲食食，總體來講比較蠢

食到你破產阿麻

無d 見識

識啲咩先叫唔蠢

識破產